{
    "23/02/2020": {
        "id1": {
            "id": 1,
            "title": "Coronavirus: \"Je pense que maintenant tous les crit\u00e8res pour d\u00e9clarer une pand\u00e9mie sont remplis\", selon le virologue Marc Van Ranst - RTBF",
            "url": "https://www.rtbf.be/info/societe/detail_coronavirus-je-pense-que-maintenant-tous-les-criteres-pour-declarer-une-pandemie-sont-remplis-selon-le-virologue-marc-van-ranst?id=10439035"
        },
        "id2": {
            "id": 2,
            "title": "Petits voyages dans le cosmos d'Hubert Reeves - France Culture",
            "url": "https://www.franceculture.fr/emissions/la-conversation-scientifique/petits-voyages-dans-le-cosmos-hubert-reeves"
        },
        "id3": {
            "id": 3,
            "title": "Pr\u00e9visions. Votre m\u00e9t\u00e9o du dimanche 23 f\u00e9vrier : 20 degr\u00e9s \u00e0 Grenoble et Avignon... en plein hiver - Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9",
            "url": "https://www.ledauphine.com/environnement/2020/02/22/votre-meteo-du-dimanche-23-fevrier-20-degres-a-grenoble-et-avignon-en-plein-hiver"
        },
        "id4": {
            "id": 4,
            "title": "M\u00e9t\u00e9o. Vos plus belles photos de ce samedi 22 f\u00e9vrier - Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9",
            "url": "https://www.ledauphine.com/environnement/2020/02/22/vos-plus-belles-photos-de-ce-samedi-22-fevrier"
        },
        "id5": {
            "id": 5,
            "title": "De l\u2019oxyg\u00e8ne respirable d\u00e9couvert dans une autre galaxie pour la premi\u00e8re fois - Begeek.fr",
            "url": "https://www.begeek.fr/de-loxygene-respirable-decouvert-dans-une-autre-galaxie-pour-la-premiere-fois-337397"
        },
        "id6": {
            "id": 6,
            "title": "L'intuition, une intelligence sup\u00e9rieure ? - Les \u00c9chos",
            "url": "https://www.lesechos.fr/idees-debats/sciences-prospective/lintuition-une-intelligence-superieure-1173948"
        },
        "id7": {
            "id": 7,
            "title": "Retour sur : les fouilles arch\u00e9ologique d'Entrains-sur-Nohain (58) - France 3 R\u00e9gions",
            "url": "https://france3-regions.francetvinfo.fr/bourgogne-franche-comte/retour-fouilles-archeologique-entrains-nohain-58-1790765.html"
        },
        "id8": {
            "id": 8,
            "title": "Science et Technologie | Annecy, capitale des maths pendant cinq jours - Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9",
            "url": "https://www.ledauphine.com/edition-annecy-rumilly-les-aravis/2020/02/22/annecy-capitale-des-maths-pendant-cinq-jours"
        },
        "id9": {
            "id": 9,
            "title": "Normandie. Le r\u00e9chauffement climatique fait monter le degr\u00e9 d'alcool du cidre - Ouest-France",
            "url": "https://www.ouest-france.fr/normandie/mezidon-vallee-d-auge-14270/normandie-le-rechauffement-climatique-fait-monter-le-degre-d-alcool-du-cidre-6748721"
        },
        "id10": {
            "id": 10,
            "title": "L'eau de Jupiter, l'orbite des voiles solaires et autres nouvelles du ciel - Lib\u00e9ration",
            "url": "https://www.liberation.fr/sciences/2020/02/22/l-eau-de-jupiter-l-orbite-des-voiles-solaires-et-autres-nouvelles-du-ciel_1779135"
        },
        "id11": {
            "id": 11,
            "title": "M\u00e9t\u00e9o prochain week-end : risque \u00e9lev\u00e9 d'intemp\u00e9ries - La Cha\u00eene M\u00e9t\u00e9o",
            "url": "https://actualite.lachainemeteo.com/actualite-meteo/2020-02-22/meteo-prochain-week-end-risque-eleve-d-intemperies-54211"
        },
        "id12": {
            "id": 12,
            "title": "Zealandia : l'origine du myst\u00e9rieux continent englouti est li\u00e9e \u00e0 la ceinture de feu - Futura-Sciences",
            "url": "https://www.futura-sciences.com/planete/actualites/geologie-zealandia-origine-mysterieux-continent-englouti-liee-ceinture-feu-66542/"
        },
        "id13": {
            "id": 13,
            "title": "De l'ADN \u00abfant\u00f4me\u00bb a \u00e9t\u00e9 retrouv\u00e9 chez des Africains - Science et Vie",
            "url": "https://www.science-et-vie.com/science-et-culture/de-l-adn-fantome-a-ete-retrouve-chez-des-africains-54627"
        },
        "id14": {
            "id": 14,
            "title": "La Nasa n\u00e9gocie de nouvelles places \u00e0 bord des capsules Soyouz - Futura-Sciences",
            "url": "https://www.futura-sciences.com/sciences/actualites/acces-espace-nasa-negocie-nouvelles-places-bord-capsules-soyouz-59294/"
        },
        "id15": {
            "id": 15,
            "title": "T\u00e9l\u00e9portation d'un \u00e9tat quantique au travers d'un ilot m\u00e9tallique - Techno-science.net",
            "url": "https://www.techno-science.net/actualite/teleportation-etat-quantique-travers-ilot-metallique-N19313.html"
        },
        "id16": {
            "id": 16,
            "title": "Vid\u00e9o. Pourquoi la for\u00eat est dangereuse apr\u00e8s la temp\u00eate - Est R\u00e9publicain",
            "url": "https://www.estrepublicain.fr/environnement/2020/02/22/pourquoi-la-foret-est-dangereuse-apres-la-tempete"
        },
        "id17": {
            "id": 17,
            "title": "L'empreinte de l'homme sur la Lune va-t-elle dispara\u00eetre ? - Science et Vie",
            "url": "https://www.science-et-vie.com/questions-reponses/l-empreinte-de-l-homme-sur-la-lune-va-t-elle-disparaitre-54616"
        },
        "id18": {
            "id": 18,
            "title": "M\u00e9t\u00e9o semaine prochaine : de l'agitation et plus froid - La Cha\u00eene M\u00e9t\u00e9o",
            "url": "https://actualite.lachainemeteo.com/actualite-meteo/2020-02-22/meteo-semaine-a-venir-de-l-agitation-et-plus-froid-54210"
        },
        "id19": {
            "id": 19,
            "title": "Le Japon veut ramener des \u00e9chantillons de Phobos, la lune de Mars - SciencePost",
            "url": "https://sciencepost.fr/le-japon-veut-ramener-des-echantillons-de-phobos-la-lune-de-mars/"
        },
        "id20": {
            "id": 20,
            "title": "Si B\u00e9telgeuse explose, \u00e0 quoi ressemblera le spectacle depuis la Terre ? - SciencePost",
            "url": "https://sciencepost.fr/si-betelgeuse-explose-a-quoi-ressemblera-le-spectacle-depuis-la-terre/"
        }
    }
}